有無90-93既巴絲入黎吹水傾計呀？

二連擊

我開無人囉

Yo

唉
無電好想死

咁點解你仲留到言

又要聽日先整到?

約左FD打機
又有人約我去唱K
諗左好耐先決定推邊面

岩岩整好果時叉左一陣
無一個鐘又燒左

應該係即刻整到
但宿管個懶西唔撚去整 dklm

佢諗住唔理?

整好啦
D衫即刻脫水

終於開完會了

就收工啦

立即差返爆電先

個熱水壺有問題
拎去隔離房試試佢

我都係

搵到份補習 但佢食我頭5堂當佣金

緊係唱K啦 打機日日都打得成

我要上堂啦

簡左留係屋企打機
覺得自己今日好似有啲黑仔
乖乖地留係屋企算

留係屋企唔駛駛錢

要用水電 2樣都我交

落堂再傾

今日行過機鋪落去玩左鋪高達
就撞正差人查牌
覺得自己黑黑地

點解咁熱㗎？
跑完返嚟
無命咁滯

沖涼先啦

抖多陣 未散哂熱

先過有fd連續三次落club都遇到查牌
我同佢去一次就撞正
俾人問夠18未

你個陣幾大

舊年

我都岩岩打完波 好焗

樣好後生？

唔好問我

咁佢的確唔大

熱到 散咗好耐 先ok

係呀 好細個㗎咋

有一顆少女心

你絕對有

點解而家啲電視台成日要跟大陸講杜拜做迪拜

洗腦嘛
春節都係電視講先

發佈會

大家好

HI

今日好忙

返工忙？

係

慘慘
咁你仲唔訓？

夜晚是自由時間

快啲訓啦你

呼吸自由空氣

早晨

新貼LM

咁早既你！
早晨 今日上司老闆出去食早餐等我都買過早餐番去慢慢食

早晨呀 部十週年iphone 成萬蚊

早晨
上一上水先

係a準係咁
所以有幾多人都係搭家長去介紹就算

你買埋我嗰份
根本5，6千蚊一部電話係on9嘅行為
窮撚用返android

早餐整乜食好

簡單啲火腿通

太陽蛋 双腸

咁快又星期三，返多兩日又放假

係，快啲到星期六啦

5s用家表示又可以等多年

真係兩日
返埋聽晚

And機既朋友

我反而想買IPhone8

你用6?

真係冇咩慘得過一番到去就比人剷

IP X 256GB 要9888
我睇到都笑左出黎

5s用家

用緊6s

5用家
部機都開始壞壞地

而加大廠an機都唔平 上排無工番無錢 note2又壞 只係夠錢買紅米炸

Se用家

16gb表示日日都要keep住del野

IP7 128GB 表示幾用

遲下先換
鐘意用到壞/頂唔順先換電話

IP6 仲好順 壞左先換

我6s開始唔順喇

我5都頂左差唔多5年
我真係頂唔順
應該今次會轉

好波

想問有冇tg grp

無

唔開啦, 好快又會變質
不了

仲有四個鐘

開完最後又會靜曬，無意思

iPhone X

但歡迎絲打pm我

我有啲興趣

Same here
諗緊8定8plus好
x太撚貴

換 但我用緊iPhone 7 plus

我點都係儲幾個月錢先買
部5都頂左咁耐
唔差個幾個月

唔係炒，根本唔駛咁快，儲下錢先啦

我pm得唔得

我真係好唔鍾意宜家既生活

收皮啦屌你

你又有新target咩？

有咩唔滿意

點解呀

我部5都用左好耐
依家出街返工想玩下爐石消磨下時間都lag機
粒電又倒水咁 就黎頂唔順

又大字人
target可能係你

ok pm me
可以無限大字你

暫時未有 想等下睇下有冇轉機

唔好ff咁多

好囉 靜番排囉咁

粒電真係

好攰

傷妹
我都係

已經等緊 4:48收工
又一day

打機打到攰

你就好啦

終於收工

我都好攰 打機打到隻眼攰想訓教

一齊護眼

我仲有夜晚堂

我好想睇樣買sony
三叔新果幾部都好醜

又上到9點？

係呀，星期一到四都係咁

攰死
有無得返hall恰下

唔睡啦，驚醒唔到

咁食咗嘢未呀？

成日恰鳩我

咁咪好囉，唔使上堂

番一份好憎好憎既工仲慘過等一個人既回覆

我好乖，唔走堂

最慘係both

收工
幫同事嗌煙好鬼煩

煙彈？

13%電挨唔挨到落堂

係，見我有地方嗌就係咁搭單
出去拎就我自己拎

無尿袋？

冇
冇諗過47%死得咁快
垃圾連登好食電

9點落堂？

係呀
希望會早落啦

有無嗰啲省電mode㗎？

我覺得冇乜用
算啦玩到收皮

我會無安全感

我

等緊呢一日

瞓前上水

訓啦柒頭

真係成日都恰我
你好野

好燥

搞咩？

咩事呀？

以為自己唔掛住佢
當佢心情唔好個陣
真係好掛住佢

佢心情唔好個陣？

我心情唔好

你係心情唔好而諗起佢
定諗起佢所以心情唔好呢？

因為我好夜都未瞓
load唔到嘢
個frd又撩交嘈

撩咩交嘈？

佢問我嘢 可以好聲氣啲
佢嗰啲語氣 又要串串地咁
正仆街

前者

聽日要interview....而家都未訓覺

點解

好熟既？

幾點in？

慣左夜訓

2點 但要早起身準備

咁你明知自己心情唔好
點解仲要諗啲令自己唔開心既野呢？

快啲訓啦

我岩岩食飯同阿媽講起IPhone X價錢

我同佢講我用開256GB 而家要成皮野一部

佢竟然好冷淡同我講：咁都要換架啦～

我呆左，我以為佢聽到成皮野會叫我唔好換

竟然係咁既反應

冇野有點解 不如問我 點解控制唔到自己心情

因為我阿姨叫我換，佢就要而家我部7 plus 當資助我買新機

咁好
咁換啦

我唔認為你係控制唔到先諗
飲罐啤酒，咩都唔好諗
訓個好教啦

有咩用 去到第二日都係loop
我應該長眠

你覺得自己會日日諗就即管日日諗
你諗得耐你又唔再見到佢
總有一日你會放底
無人叫你一兩日就放底曬
五年好，十年好，五十年都好
我就用九年時間
同埋你諗下
你唔開心而諗起佢有咩用？
佢都會唔開心？你覺得好甜蜜可以開心返？
你只係做緊毫無意義既事
你唔諗，你用一億年既時間放底無所謂
你一諗，你用無限既時間得到既係咩？

好熟

唔好嬲
將你既諗法好好同佢講
真係熟真係朋友既，會明你點諗
唔明既，屌佢老母叫佢去死啦

我唔係講緊呢個人
我係講緊令我唔開心既野

有無得具體講下咩事？

屌，好似有老鼠入左屋

大家早晨

早晨 咁早呀

早晨啊

早晨
今日好_眼瞓

今日真係好想熄鬧鐘繼續瞓

一樣

坐車繼續訓

上緊堂啦屌

日經 早呀 幾時放假

十點落？

星期六呀
但個日我仲要幫個朋友搬屋

聽日

聽日下晝al

過份

星期一都AL

0935
然後六半再上堂

落堂瞓陣先啦

我同佢次次都係咁
唔搵佢 隔一排又無嘢

天地堂

帶左con唔瞓啦
去做占

咁唔好咁勞氣啦

有少少傷風

又唔會捨得唔搵佢咁耐

我唔開心 又幫咗我好多

我都有啲

今晚買藥食先

咁其實你地真係好朋友
佢啲語氣先會咁啫
唔好介意啦

我呢排腸胃麻麻

日日都眼訓

咁又係
佢同我講 同其他人有時唔知講咩
我會暗爽

放假

真好

好眼訓呀

依家番學番夜晚答車番屋企好順

上水等開餐

去緊上水

坐好耐車？

今日啲溫度幾好
至少啲風係涼嘅

個個扮勤力

好悶啊

一個禮拜斷左三次fuse

屌，好撚多野做

搞咩呀

收工時間無人囉

喺度

收左工未呀？

食埋嘢喇

我返緊屋企喳
好攰

又燒?

我都好攰
我覺得我需要睇返中醫

我未睇過
你攰係因為你病咋嘛

我病係因為太攰

睇中醫調養下個身體都好

好啦

首先你要晚晚早啲瞓唔夜瞓

之前一直都有睇
懶 又貴咗 無睇了

早瞓喇啦

注意下飲食同做運動

一陣跑步

加油

多謝

放學
星期1，2，4番6半至9點
星期六番兩個半鍾教小學雞英文only
下下星期開始會番兩三日功課班
唔夠洗

我都係做poly個時中醫60蚊次先睇左次同配左次藥
無做就無睇

放學放weekend

岩岩落堂
個垃圾坡婆要8點9走
因為趕9點船
咁都得
時薪賺咁多錢
可以用咁既理由
依家d6 70後
10皮一年既master
竟然咁樣厄錢都得

你無得唔俾錢佢

讀到dr 拎個title 教書
Lecturer都六七皮一個月
我覺得好多都係睇錢
邊有幾多讀dr 鑽研知識

聽日又要返工

加油呀

咪係
但真係好狗
乜教書可以話住長洲趕9點船唔想等10點個班所以要早走？

Lang centre1個鍾150
到校功課班115至130（係自己區做番 都幾好 兩個鍾人工但上個半鍾，即係上堂前後半個鍾準備功夫都有人工

我想飲野

起身喇

大埔今日咩事
搭車出火車站都勁塞
搞到明明下晝AL朝早都要遲到

早晨
好眼訓

屯公日日1塞

早晨
早餐係朱奶+麥皮
自己拎可可粉沖朱奶真係香好多

我今朝得杯麵咋

未食係度睇阿妓重播
當直播睇

雞肉三文治

比我想像中早番到公司

開左工兩個鐘了

下晝AL 等多陣放工

仲返緊公司

半日friday咁爽 我星期日要返工

25歲先經歷第一次失戀，真係好心痛

開始反思自己係個咩人
好多野做得唔好，唔夠成熟，成日開口就得罪人，
親人朋友愛人都俾我串到，就算女朋友好就得我，但有心事同佢講我都係串串下咁回應，我唔知道自己點解即時會有個咁嘅回覆，但就係咁傷害左人。

可能你會話學識左咁咪得，但我諗嘅係學識左都已經唔再有嗰個人陪自己。如果我再學識多啲先遇上佢就好，個心好似永遠有條刺係度。

嘗試過去識新異性朋友，但係壓力仲大，不停會諗起佢嘅一切，好怕要重新討好一個人，可能仲未放得底佢。

經常性發夢都會夢見佢，會夢見我地再去拍拖，好開心嘅情景，但一醒就會心悸，再訓發夢都係不停望見復合失敗，再分手。
有個夢印象好深刻，我見到自己同人拍拖，但一睇佢個樣，同埋個名發現係另一個人，個心好沉，立即就醒左。

原來失戀係咁嘅一件事，到底點先學得識放底。

比幾個月時間自己靜下先

我好似有啲事執著放唔低，我仲會諗緊將來幾年後有機會遇到佢，俾佢見到我改變左，重遇一齊。
我又諗到佢會再有愛嘅人，可能再見已經結左婚，或者佢見到我都冇感覺。個心好痛。

今日咁遲返嘅

你慢慢痛多排先啦
仲有都係啲老土野啦
好多野係整定嘅 係你嘅就最後點都係你嘅，唔係你嘅你點求點等都無用

尋日又話今日唔收貨
今日又話收返

工已放

真開心

又會咁痴線嘅

我有排都未放啊

好彩今日唔多貨要收

好悶啊 日日係到頹廢
btw 點解d人可以咁on9 趴入個loan到。。。

傷妹

做完占食野
好想食西餐

間餐廳放緊七友

誰人曾介意過我的感受

啱啱考慮撳iphone8
諗諗下都係唔撳住

竟然播廣東歌

我呀頭撳左兩部

我想收工
我想飲野

自用？

佢話炒唔到就自用

痴線

唔會炒到

10分鐘
are you ready

放假都冇得飲

無得買咩？

我仲等緊

收工啦

無人一齊飲
又冇雪櫃

開Skype飲

好，開聲

我要一陣落去買

我9up下，冇諗住出去買
有雪櫃既店要行一段路

仲skype 你兩個

唔好葡萄我

但我無佢skype

因為我冇skype
好似del左

你好葡萄咁喎

你唔好FF太多好喎

下次一齊出黎囉

下次下次 下次大概可以

一定有下次

好靜

因為無咗本絲

一定係

老無比左 2杯涼茶 加 幾碗菜湯
之後個肚痛左成晚
係咁痾

I'm back

呢排我都唔知點解瘋狂肚痛

有無食藥呀？

我最近腸胃都差左

今日又去左interview.....in左成個幾鍾

in咁耐？
如何？

醉醉地咁上水
然後潛水

食左正氣片
呢幾年腸胃好左好少痛 準時開大
但尋晚食錯野

又飲

早神

飲好少咋嘛

飲又唔叫我

約個朋友好耐
同佢啲朋友玩

玩得開心？

你確定你有瞓過?

準備出去幫個fd搬屋

幾好呀

有瞓

下次一齊出黎玩

又搬!?

好啊隔住mon玩

上次個個搬魚缸
今次呢個搬屋

你幾時轉行做搬運啊
實賺到fatfat

我打雜喳

無得諗咩

我呢啲文弱書生

個HR好鳩屎 講好多嘢係想壓我價

skype預埋我

好攰好熱

終於搞掂啦

公喜公喜

我個fd同佢屋企人而家係咁話要請我食飯

好啦
返屋企沖完涼
原來我老母一早買晒餸
但而家又無人係屋企食
我個fd又盛情難卻

咁一係叫佢請下次,一係就屋企果啲我幫你食

好!

照出，留返聽日先煮屋企個啲

真定假呀

問咁多野.肯質疑本絲打

唔敢
髮絲原諒我

就原諒你一次喇

去食稻香
本身想約fd去飲野
約唔到

未去過哩啲地方食飯,打邊爐就有

好眼瞓x100000000

唔俾你瞓,但可以俾你睇住我瞓

我都係第一次
千二蚊半圍
但麻麻地

搞咩？
唔訓得？

放工一陣又開工

洛神

稻香打邊爐？

係啊,做咩

咁收完工又開工咁chur

食小菜

無得飲野就買左四罐青島返屋企一邊打機一邊飲

屌
我本身想去間bar飲兩杯再去睇戲
結果間bar冇開
一路掃街掃到去戲院
食到好飽好想嘔

稻香...我同事成日去打邊爐

出咗街
瞓咗幾粒鐘

今晚好好休息啦

流沙包

食左咩？

仲未執完野呀

好多，但唔知名
同埋唔好食

做乜要執野?

咁慘

算啦幾十蚊

今日上水食廣成
幾好食
不過好遠
要坐巴士去附近落
如果唔係呢個天氣真係行到暈低

返緊去
我成餐飯都無乜心機
好攰好攰咁

樣樣都唔好食？

好慘，早啲訓啦

返到去 驚我大昏迷
一陣較埋鬧鐘先

聽日去船p

上水好遠

上水淪陷左 星期六日完全唔想去

有D都OK但唔特別（eg烤過既綠豆糕）
大部分好一般/唔好食
但又想試所以就買左好多唔同野

我咁大個仔都未去過

較完會唔會都聽唔到嫁

租隻船去下

我都未去過

上水市中心多人到好誇張
又多喼
去個零鍾頭已經想番歸
不過廣成個頭無乜大陸人會去
太遠

河B你去過?
毒撚租船自己出去打丁咩

租架船釣墨魚

兩年
應該可以沖淡好多野

哩樣有試過啵
釣完有得食幾正

去過呀

淡唔淡,你都做唔到啲咩去改變返果陣㗎啦

瞓喇,早抖

其實應該係話我想盡快沖淡佢

啲船家仲整得幾好食tim

晚安

岩岩收工

醒左訓唔返

係每個圈子都係可有可無

喉嚨乾到痴線
鼻水倒流 加上尋日仲講左2個半鍾書之後就乾哂

player河b

講笑

係，好正
下次唔飲可以去釣

唔諗佢應該會快啲?
你成日計住計住 你都係放唔低㗎

食藥啦你

其實記得幾耐根本就忘了忘不了

食左必理痛特強傷風
不過尋晚都食過

唔係愛情呀
我之前同條友好撚熟既
條撚樣之前話就快離開香港讀書
話想有機會飛之前食個飯
約過一次又放鳩我飛機
之後都無撚搵過我
尋日飛左
無撚啦啦一句send 比我
你知我去英國架呵？
我嬲撚到核爆
你唔撚搵鳩我仲咁撚樣同我講
無撚野呀
而家有兩年時間比我將佢係我個社交圈子扔走

睇醫生啦
必理痛真係止痛架喳
傷風無撚用

無錯 去藥房買藥仲有用過佢

星期日 大家訓醒未

早晨，呀夢

m記新包好唔好食呢

早晨啊

人地明明叫河b.唔係阿夢

未食過啵.派你去試伏

河b呢個名真係

而家落去買先

Hello everyone
新人留個名

你個會完no. 好靚啵

不知幾好聽,唔信你問下河b係咪

hi
新人留名

gogogo
等包膠

新入嚟要交出一樣最重要嘅野㗎啵

瀟灑

相思

好彩唔係49000

月神 你見格蘭披治大賽衫仍在嗎

特強傷風好眼訓架wor
藥房執藥廿幾蚊 但排大半個鍾

係到呀

個包唔好食
好乾
無下次

食番烤雞果個算啦

田園烤雞?

新包係咩包？

收皮啦屌你老母

洋蔥圈安格斯

呢個我未試過

好惡

唔好食？
冇食過m記自選

btw個新地好似幾有趣

我又唔會唔知既

好食啊 舊肉好中舊

日日都咁攰

如果有你D朋友就好

舊年試過一返黎，夜晚會出去行操場喊

咪係 次次都大字我
不過都好無再恥笑我

安格個菇牛我又接受到啵

今晚可以早瞓喇掛?

放假返黎記得搵我

我想食牛排多D

好

我都想食牛排

我都想食

女人係咁煩架啦

想食日本野

我都想食魚生
搵日帶我食好西 ?

唔怪得我咁煩啦

想瘋狂食三文魚！！！！
想瘋狂食牛肉（火鍋）！！！！

唔食生三文魚
都唔好食.其他魚就食

OK同你食放題唔洗打交

食放題

等我好返先
好似有少少感冒

好熱呀今日

食放題都要打交係咩食法

係啊.所以一返到屋企就開冷氣

我又無特別要開

放題唔洗打架既，落多次單咪得囉

你又岩
應該得我打你

我都想食放題

死左？

係咁死

頭痛，無胃口食野

食藥未呀？

好多野想食
幾時返香港

幾時先等到去旅行
想喊

下個月
好快啦

真係好過分,針對我
我知我靚過你,瘦過你,你都唔使咁掛

好想離開香港

你矮過佢

屌你

我都想.帶埋我

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞

人已老...唉

得啦，知你又嬌小又可愛

我都覺

唔帶

我去嗰啲 好悶㗎

其實我去旅行都係鍾意去D歷史古蹟睇
不過我D朋友會覺得悶

我鍾意行博物館
所以鍾意一個人去
（但食野就好煩 ）

屌 我都好想食放題 好想食希靈魚

DLLM

博物館我都好有興趣
食野只要係好食就得架啦

我去睇山睇湖 行山嗰啲

放題
拉麵

做乜鬼今日係咁死

好小氣

你小器先

我邊到有小氣,我對你最大方㗎

係講緊一個人食唔到太多呀

斷夠未

講起食野
我先諗返起我無食晚餐

去船河玩滑梯都可以刮到個Pat Pat損晒 傻的嗎

早晨

Monday blue

Morning

Morning
今晚睇show!!!!

on99 斷成朝

睇咩?

請你食一粒古古力喇

今朝成朝都斷

琴晚都斷斷下

終於上得返啦

哇終於上到

成朝都上唔到

搞到我無得扮工

咪就係

想食一排

又死
幾時先搞返好

無問題!
月神你識做啦

聽講搞左vip
不過就……

一人一排for my welcome back party OK？

又嚟玩vip

嘩 ，一排就得咁簡單

我份人好易滿足
唔介意你地買godiva

原來係我太天真

繽紛樂得唔得？

喂，唔係禁名咩!!? 定我記錯

我唔揀架，ikea十蚊朱古力都幾好食
（其實得代可可脂我係接受唔到）

歡迎集齊七人七排朱古力召喚河流

月神一個人買十排都得啦

明明係你話買俾我架
點解你要呃我

請你食，唔代表我買㗎嘛
又ff咁多

係你個頭

有無人記得我?

新人

又請又唔肯俾錢
你做人有啲上進心得唔得呀

係呀

你好啊

always in my heart

聽講你係絲打

唔好咁大聲

我哩啲小提子都聽過

同埋唔好咁大聲啦，一陣樓下又要食蕉維持秩序㗎喇

又關我個頭事

因為你個野壞咗啊
亂答係

仆街，睇個樣似要ot

定期留名
又要返學啦

又ot

八點上到今晚九點

邊度有?

我係巴嚟

咁慘…星期一都咁

頂…真係排晒隊

斯卡

咩係斯卡?

20分鐘

咁似我嘅

你係叉叉面?

你有咁大隻

大家終於過完星期一

我未過完

屌，個經理勁撚麻鳩煩
之前見我嗌煙佢叫我幫佢嗌埋
我嗌左啦
第二日又同我講佢自己嗌左唔駛幫佢
但我幫佢落單個下人地就已經係日本叫左貨架嘛
而家條煙到左啦
都唔知佢想點撚樣

我都未
仲要有少少發熱＆暈暈地

無野呀

唔舒服

睇醫生好喎

我地大家加油啦

聽日dayoff架啦！！！！

早啲訓多飲水啦
唔好搞到越黎越嚴重

病就要睇㗎啦.你仲要發燒

馬你馬你home

比利卡比利那那抱抱利那比比路多

今日上晝去左in MT....下晝就請左

其實我預佢唔請

我仲等緊第二間消息

請左咪好囉

唔係咁想返shift

有得返好過你搵唔到
第二份有消息再睇下點囉

同意啊.咪返住先囉.
之後再騎牛搵馬

一念咒語就有人上水.幾有用

邊間公司

其實兩個都係Cam...兩個都係返shift...

但第二份工無咁快有消息

唔會係度講囉 傻的嗎

直接pass咗佢啦.仲應佢

廢事成日俾人講唔應人啦～ 雖然呢個post啲人慣左唔應

Btw....正常人都唔會問 問之前可唔可以經大腦諗下

唔係慣咗唔應機, 我基本上搭到咀都會應下,
諗唔到點應咪pass.唔係咁㗎咩
同埋好似哩個咁傻的嗎問題,就肯肯定會pass啦

成日上親黎都無人應我架喎

傻的嗎嘅問題點都頂句傻的嗎俾佢麻

我有理你架

聽晚約唔約人出街呢

我有時都有
不過你patpat損咗我就唔識應你咁解

約啦
女?

小妹上水

傷妹
仲唔訓？

口痕想飲野或者唱k
約班酒友啫

其實唔係Exect7ly 係pat pat...係大脾外則近pat pat個位

係玩滑梯唔夠濕刮到流血

損得好犀利？

流血 而家變左抓痕

好似鼻塞

塞到瞓唔到？

I'll pass

其實碌碌下都係瞓左

今日有無好啲？

miss左一班車

本絲上水打招呼

佢應該今日先可以發出嚟

咁跑返去啦

由鳩佢遲啦

早晨呀

放完幾日假好唔想番工
但已經feel到今日會爆多野做

等你放假放得咁爽吖拿

好好多啦，可能低血糖姐

髮菜子早晨

反正夜晚都可能OT

你又要清假……但又要忙

河b早晨

好賤

呢個真

佢冇你咁小氣

我邊到小氣
不知幾大方

ot先再藍面啦

咁我小氣
你排朱古力我會記一世

好想祼辭做廢青

做啦做啦

又恥笑我又大字我，依家仲要小氣

係呀吹咩

都係嘅，我咁可愛 俾人針對都應該嘅

好眼瞓
噚晚玩命 去飲嘢

唔係睇show咩

你日日都玩命㗎啦

睇完先飲
hyper

咁飲到幾點啊

2點幾

又自私飲

痴線
會唔會太癲

你地成日自私飲

我無

我都無

我想飲呀

未好返就早抖啦

痴線就黎返工先黎病

感冒?

大家好呀

唔係...甲狀腺腫左

嘩，發炎?

睇左醫生？

準備收工未啊

我今日dayoff

已經收咗工
un un腳搭車返屋企
仲要無返過公司

無返公司
今日做跑腳?

今日做野冇停過咁

放完假係咁㗎喇

好想一直放

唔係呀
出去聽seminar 咋

咁好，聽完可以唔使返工

今日真係比同事撚 事緣幫個同事send email比客，system彈返轉頭話waitlisted, 未send到去個客email .通知左個同事，佢話再聯絡個客，當時我都有同佢講其他做法。轉頭佢head打電話黎問我重可以點做 之後佢head叫我用頭先個email send多次比個客，咁我照send la, 跟住個同事又打黎問點解又再收到email. diu, 成team人好似冇溝通咁

下次分返行啊唔該...
依家做野好多人係咁.自己做自己野.我依家做緊果份都係.
明明我做嘅人,有人可以幫手做ok.你同我講聲就得.
唔使我on99乜都唔知係到繼續做.啲時間俾我扮工仲好啦

咁神奇

係呀
仲有禮物收

睇左

甲狀腺好似唔係叫發炎。。。但而家都唔知點解會咁

之前我都係同一個director分工睇幾條team既野

跟住有次，佢早走唔講

等我係度繼續淨係睇我負責既個幾條team

知道佢走左之後我要睇返哂原本佢負責既野

係呀，真係個頭我同完佢head講可以幫佢再send多次，轉頭個同事打黎問點解又會收到多一封email

咁好嘅.唔使做野仲有野拎走

係啵...嗰個好似叫扁桃腺sor

最憎就係哩啲

前一日重通知左佢個日要夾份做個file比其他manager,

結果我head都揾左佢2個鐘都揾唔到

啲人真係好自私

聽左首歌叫士林夜市
幾好聽

我突然好想大字

你同我停手.1日1次only

扎醒左瞓唔番

早餐係煎蛋煎茄子金針菇

我又食

早晨
仲有四日先放假

小二嚟要多份同佢一樣嘅

皮膚敏感

無事嗎？

我想哭

你可不可以…

要咩要，你負責埋單咋

周身痕

可能換季
我都鼻敏感

鼻敏感本身有
唉
好痕呀mami

忍住啊…

搞錯啊 無得食仲要我埋單
公平咩
平時都係兵仔幫我埋單㗎

塞2條紙張落鼻哥窿到就得

星期6就飛, 但係想作病
喉嚨"興興"地

係咪去日本?

快啲去睇醫生 啪返粒vc頂一頂

TW
VC係咩?

又話下個星期又打風

放假先去睇醫生

重有2日

今日放假?

你次次都放假先嚟料

無事嘅

希望今晚唔駛ot啦

今晚睇小丑

好想睇！！！！
仲有zookeeper wife果套！！！

聽日要返工啦 抖左成個月，好唔相返工

買咗啲敏感藥食
好眼瞓

我仲以為你抖咗好耐

受到阻咒

Hi

毒撚自己去睇啦

恭喜啊
不過你唔係好想返㗎咩

無睇醫生?

我無啊
拿，唔好懷疑我

一個月啦

想做個份未有offer, 唔想做個份又有offer

都冇上

垃圾
奶皇好好食

傳統有蛋黃既最好食

未睇醫生
聽日先睇

蓮蓉同奶皇都係最愛

tg好似死左

好似死左幾個鐘

真係唔知
毒撚無人搵

毒撚搵緊人傾計

原來tg死左，唔怪得冇人覆

好彩唔係得我一個

新加坡死ser

冇左tg即刻電話唔識響

我明

咁毒撚無食過俾我興奮下得唔得
btw 一定要食有蛋黃嗰舊

我都無人搵唔知

聽日順手放埋假
你係醒嘅

聽日係放假

死ser先上嚟搵我地

咁無野喇
哩幾日戒口啦

食草 做牛

我覺得1/4舊月餅入面有半舊蛋黃就剛剛好（好啦我好煩）

今日瘋狂食野
黎M大哂

係最近冇咩mood上lihkg

就完喇
啱啱都食緊少少零食

難得有絲加我先黎死SER

唔是有女咩

好兄弟冇

介紹我識

做乜無啦啦話自己煩

又黎, 都話唔適合你

食草好啊 清腸

唔怪得成日成大字我啦

無乜事吖嘛?

識囡囡

咁介紹我俾佢識

冇事了, SER已開

NO HEHE

web版仲未得

點唔適合

咁應該係你摟……

上次咪討論過

啱唔啱呢啲好難講架嘛

我唔會比機會你地HEHE

仲係唔得喎

我好潔身自愛㗎
點會係摟屌

小氣

今日個鹹蛋黃好靚啊

唉，真係要ot

加油啊

加油
又要上到到九點

地鐵又故障

收工啦
好彩唔o得耐

久違夜收工

輕鬆

輕鬆就好
我都去食飯先
今晚屋企無飯食

係呀
開開心心

我要早走

做咩呀？

聽日收七點呀 點解Training要training咁耐架

佢m到&仲未落堂

唔知係咪真係走呢

加油，頂住呀

一早走左啦，有同學車

咁爽

不得了
男同學

係
一齊係香港過去既同學

好好喎

瘋狂打乞痴
到底邊個咁掛住我

又係一個弟弟？

髮絲

唔關事

已經好唔想返工，有冇人可以打救我

你介唔介意我講下笑？

我覺得你而家好似產前抑鬱咁，未生就驚定先

因為佢打亂晒我啲計劃

黃翠如啲戲屎到呢 唔撚睇

得我應你啊
係時候檢討下喇 月神

同埋我以前其實返過呢埋公司，知道佢啲仆街野，亦都冇預佢會請我

越諗就越唔開心囉

咩計劃？

無工返你又比屋企人哦架啦

睇完小丑
都算好睇既不過唔恐怖

我預佢冇咁快會通知返工架麻，點知佢咁快

星期六我老豆生日，我又要返工，下星期到我生日又唔知re唔request到返早；我之前已經約左以前啲同事食飯同睇戲，第二日食飯

佢一件事打亂晒我3個計劃呀屌

好想睇

而家訓緊張碌架床就黎塌 訓訓下真係會出事

唔換？

吓，最近先開始咁？

我想飲野，我想唱k

其實都好幾年，但岩岩先發現啲木都斷晒，我張床一訓就向下跌

我媽成日都話無錢 張床訓左廿幾年

訓地下都安全D……dum左佢先啦

dup咗佢訓睡袋有無得諗

收工去飲啦

睇下星期六約唔約到人先

唔使約本絲打喇.我好忙好多兵仔要應酬

對你好失望

你排下隊等下先啦

好健康

唔好勞氣

我都想約人飲
黎m會死

早晨

返轉頭恰多陣先

無...咁我阿哥訓邊

叫佢訓廳

落堂再瞓

廳我老豆訓

我唔想知
我淨係知好眼瞓，日日6點半醒
都未夠鍾起身 屌

Lunch 訓陣啦

M記牛油果個包唔好味

好彩無試

屌遲曬啦

無得瞓啊
行出行入已經遲到

早晨
今日點啊?

唔洗試

Day2就嚟料

@blablablabullsheet

tg吹水谷

亂入下先
今日同同事食生日lunch,希望可以有咁長食咁長

貢茶出左牛油果奶昔 諗緊試唔試

聽落唔伏

呢個菜菜係咪果個菜菜

點解要亂入我

好啦，你繼續

你嗰到有貢茶?

係咪講緊我?
我係新菜
多多主教

新菜
咁舊菜呢

而家去睇醫生
睇完再去玩

陽菜好似無過黎

咁都比你知道

仲去玩

當初轉過黎時
佢話之後都會好忙
應該無時間上高登同連登
所以無開到ac
咁而家會唔會開左就唔知啦

戰友

Whatsapp或者tg佢囉

皮膚敏感咋嘛
唔會死嘅

我都無佢地CONTACT

咁去邊到玩呀？

竟然？
肥妹應該有
講起佢地
唔知點點而家點呢

今日去到玩啊?

無野喇

都無呀
佢地偽毒小圈子

又喺炎熱嘅一日玩命
仲環著黑色衫

熱死你

黑色衫
飲多啲水啦
敏感仲用唔用得防曬㗎?

熱死真係
後悔了

用得囉
飲緊

同事生日飯食齋食左3舊水

三舊食齋

幾多人食?

想知邊間！
利申鍾意食齋

有架
貢茶應該係最早期黎大陸既台式飲料鋪

竟然

估佢唔到啵

貢茶好多年
我而家啲同學話中學已經飲開

計埋生日果個8個
月尾仲要食咁貴

係銅鑼灣架
叫悠蔬食 幾好食但我覺得有啲鹹
利申一向食得好淡

好想飲奶蓋綠但好肥

收工
套煙火應該和誰看好似好正
首歌勁好聽
好想睇

感覺更肥

你地太多心喇.飲完就會送入大海好似係

btw頭已側

奇異果好似唔錯

有無巴打可以陪我傾計...好唔開心

有咩係到傾啦

我自己開唔返張圖

奇異果+奶……不了

我知喇,因為我唔係柒頭,所以變側頭,
而你看唔到圖喇喎 答案好明顯啦

你歧視奇異果

等大家開多個POST先講....就黎10001

咁一齊推post

我唔識應果個__

__ 係要填咩

上左成日training真係好攰，好想喊

兩杯都好吸引

要train幾耐？

辛苦曬

聽日落鋪啦屌

上晝9點到而家

好攰！！！！！！

返到去早啲抖

你又搞咩咁攰？

已經返到去

Hello
我熱溶咗

消脂

唔係

真係好撚攰，我聽日仲要返早

食咗成日

咁當我無講過啦
btw我仲未去過

幾點返到幾點

M痛後遺症+上堂上到九點

失血就早啲瞓啦

推爆post先啦

我plan緊去第四個

香港仲好熱？我已經著緊牛仔褸

訓啦你